[逆思考]任命臨時行政長官人選應該係…

如果唔經選舉委員會就可以直接任命，我相信葉劉淑儀既機會最大。以秉承一向仆街既老共思維。反正2022又可以換過個，刺激下你地都好。

燈下好啦

你都on9 想直接過23條？

真係有D想睇下葉劉做特首會做成點

(勿認真)